屌你愛回家今次真係做左唐玄宗 成也是他 敗也是他

我有美國朋友話迪士尼嗰邊嬲到震
即係知道avg侵權果集
大家遲啲知咩事
總之好唔掂
你地到時可能會睇到tvb有伊拉克比美國極速打殘果種感覺
唔講了 灰

molamola

迪士尼一定要告到cctvb破產

支持迪士尼告到CCTVB 仆街

fact?